元朗無得走，要諗後路

下星期絕對有可能引人送頭...

揾紳黑打兩下再選擇性執法...元朗又無路走...要plan下